有無人可以幫我還學債？

唔係好多，一年4萬
全期都係16萬
哩個樓主都要20萬啦

幫你破處ok？

Ok
利申處男

幫你屌女

乞衣都會落街擺檔
你呢？上連登開個post就算？
小小付出都唔肯

Ok
$1

你睇清楚邊個樓主未=_=
我有放PayMe code ?